［急！］Time Magazine記者想訪問《願榮光歸香港》創作團隊

去左Linkedin睇真係記者黎架，P牌冇得推呀有冇人幫手推比其他巴絲睇

推完同我背埋歌詞佢，聽日去大球場一齊唱

LinkedIn 好易整啫
唔好自爆

推

Linkedin唔係你鍾意話自己係邊度做都得架咩

Push

push

有專欄而且用同一張相

推到等團隊見到然後再決定

唔該接受外媒訪問唔好代表所有人同意呢首歌係國歌
單單連登都唔係所有人都接受榮光係國歌
請顧及別人感受
拒絕被代表

聽日一齊唱

推post！